我有無計錯數？老高&小茱有3百幾萬訂閱....會員制30蚊/月

會員制一個月30蚊
當計佢2m人肯俾個30蚊
咁講佢兩公婆一個月2000000x30=60000000收入
成6千幾萬

咪on9
有2000人訂都算係咁

你有無睇youtube留言板？
幾萬條友已經俾左錢喇傻尻
個度已經90萬最少

YouTube 會唔會收部分？

呢條吹水佬睇見就憎
一條片都冇睇過
係佢上木曜4超玩個陣睇過下，一聽就知假到仆街
點解會咁多人鍾意

咁何來2m
咪癲 最多咪10萬

肯定會 睇下抽幾多

唔計呢個plan佢一個月搵幾錢

只係收少少
但係都爽啦

有人幫佢計過數
未會員制已經個個月有近百萬收入（最少）

哇屌你老味咁撚好搵
佢講啲野幾十個channel都有講過

有3百萬人識你
搵呢個數算少啦

預有1%會畀錢 3萬人
90萬一個月 唔知駛唔駛交稅

同意，只係將content farm 讀出黎。
都唔明有乜好睇。

youtube 計國外收入

成功既youtuber 係咁好搵
不過葉師父 唔係咁易呢

所以索性轉會員制
引班傻尻課金 拿拿林搵完收檔退休

冇留意開垃圾 因為我youtube filter咗for 智商70以下人仕嘅channe

你講野啲口吻好似我屋企個廢老
又係講埋啲一個月十蚊 有幾多人訂閱咪發達果啲廢話

比啲智商低到唔識睇書嘅人咪啱晒

其實1% 畀錢
都幾可以肯定

老高係拎咩visa ?
國稅局 email

真

Youtube 無本生利 好撚勁

無本都講得出

server唔洗租地方擺，唔洗保養?

課老蕭都無咁嬲

講下陰謀論同都市傳說就咁多on9跟

抄登仔又憎人富貴厭人貧

其實無計
佢呢d吹水 channel反而先最多受眾
真係有料嗰d反而少人睇

不嬲呢d channel都係靠presentation同marketing
內容係點唔太重要

大家似乎錯重點

佢賺係提供娛樂嘅錢
用知識嚟包裝嘅娛樂。

係咪content farm he / who fuck care

知唔知咩人先討厭有錢人
就係佢唔係有錢人

與其喺度笑鳩人哋
不如諗吓人哋個生意模式點樣成功仲好

佢啲錢唔係YouTube出比佢咩

都3m一個月痴L線

呢個垃圾 見親都負皮

咁好似大J嗰啲人每月收幾多

只計view數

應該依家都退得啦
呢兩三年應該搵左幾千萬

連登仔就係班憎人富貴厭人貧嘅人，講到咁簡單又唔見自己做到

認同
唔係憎佢
係覺得佢值得學習
同時好感嘆幾多人做生做死搵萬幾蚊

十萬走唔甩
佢之前出片講過

咁又點

就咁講上年一年都幾千萬
搵左幾億就差唔多

33%

唔怪得成日換車

係咪唔抵得人哋賺錢輕鬆過你哋

佢講嘅嘢好多人都知，上網好易搵到，但點解賺咁多錢
係咁易做，點解唔係你做先，而係佢賺錢而你係連登鳩up

讀得好都係一種能力嚟嘅...

人地表達技巧好囉 講野唔會悶

咁又或者咁講 你地話佢d野流 因為係轉自content farm
咁點解content farm咁多人睇可以生存到？
content farm純文字都生存到
老高有圖 有聲 有音樂 有剪接 多人睇又有乜值得意外

youtube做得起不嬲係賺到傻 如果唔係點會個個爭住做

連登仔幾時先識得學下人地成功既嘢
酸撚到

佢講既野JUICY 囉主要
正正經經講書本學問反而冇咁多人睇
可惜佢推廣既JUICY野一半以上都係來自CONTENT FARM

見人課金就話人傻尻
你估個個好似你咁厚臉皮要人無償娛樂自己咩

講真
聽佢不如搵返雲海以前既節目來聽
仲要大部分免費
你講果埋圖
其實好多都唔關事
是但搵幾張奇幻圖姐

真係只有廢到冇得再廢先會咁講野

真 大部分都憎人富貴厭人窮 人地講野真係有值得學習的地方

有冇咁撚好執呀

陳同佳搵緊幾多

雲海個講野方式 營造出黎既氣氛 我又覺得冇老高咁歡樂咁易入口

本身兩公婆都有錢啦
講到咁易幾時有連登仔抄content farm開YouTube channel紅

拍片吹兩咀執咁多
啲低層做到隻狗咁先得萬零蚊

聽佢講ps5就知佢亂講
國王之心當迪士尼電影

眼紅問題建議一律一齊做
睇下係咪咁好搵

冇睇開哩兩條支那人
但連登仔永遠淨係睇表面風光
同班仇富撚一樣
自己試下攞cam拍下youtube
就知幾撚難
但連登仔應該連拍既勇氣都冇

窮人先成日講努力
努力就成功 耕田d牛神早發哂達啦

佢成功原因係偶像化到自己同老婆
影片內容只係資料搜集, 整理後PRESENT
做YOUTUBER會員, 一般有5%肯課已經好好
佢BASE夠大, 同埋冇分TIER, 價又唔算貴
3百萬SUBSCRIBER可能有7-8%肯課
一個月會員收入加VIEW數收入, 幾百萬容乜易

youtube會抽3成
不過計埋影片廣告都係多到仆街

YT係咁，最紅果堆好多都係靠包裝
台灣最多人sub果個channel係條大波妹彈琴，連樣都唔駛露，CLS

1.7m又未到台灣最多
上面仲有好幾個

同人唔同命，呢啲就係所謂嘅命運，唔係一味努力就得，搵錯方向嘅努力係唔會成功

CHING唔好玩
蔡阿嘎, 阿神, 阿滴英文, 這群人, 呢D先係台灣最多SUBS

係
但講宗教 歷史同舊文物方面
雲海真係正
佢本身老豆就老左派
屋企又做古董生意
自己本身又去過好多地方
真實感重好多
老高係好輕鬆易入口囉
岩唔用腦當聽故仔

班粉絲真係覺得睇完就「抬頭」

係過1億喇！ 成班齋up 唔 fact check

同埋COSPLAY彈琴的確好易, 門檻低
但係PAN PIANO佢做起先, 而家幾多唔同國家既人學佢做?
有IDEA要實踐, 成功就係咁簡單架咋, 咁就100幾萬SUBS架啦

老高做得起實有佢成功之處既

邊度睇到有一億?

我幫佢答你! 唔洗!全部都係免費做咩都冇成本

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

唔露對波出嚟有撚咁多人睇咩

連登究竟年齡層係點

單月YouTube廣告聯盟收入
161.74萬元-512.2萬元
幾球一個月

條友啲片又長
我睇過一兩條，係會聽聽下睇哂
有佢成功之處

睇落係真係冇太大技術 可言架
兩公婆坐係度講故事
剪又唔係難剪，啲片又唔係咩高難度拍攝

但成功之處係比到一種你去人地屋企
一齊坐低，好似朋友傾計咁，你聽個朋友鳩up d野咁囉。。。。。。

人地成功人地本事
你地拍下就知，想紅唔難
要食到運

好多人都係睇黎for fun 姐

55分都40幾萬

上面鬧人個班都係賤人，光明正大拍片搵錢有乜問題，老高雖然講普通話，但人地都有為香港人發過聲

佢以為訂閱數*30就係1億咁多錢
訂閱個數唔係等於畀錢嗰班人嚟，做會員先要畀錢

正如間間餐廳除咗好唔好食呢d基本嘢
其他原因都係令佢會唔會日日排長龍
可以將生意長做長有
全部都係學問

支持樓主去做 香港老高

使唔使交稅？

誠哥一日幾十億 此po已完

又唔話森美個d都係出把口都賺錢？

老實講 老高啲訂閱都幾多死忠
唔係虛數 300幾萬 一條片成200萬人睇
成一半sub都有睇 唔容易做到
講緊pews都係range 300~1000萬 但人地1億sub

利申 對老高麻麻地 明明係偽科學 神秘學 啲觀眾當知識channel咁睇 cls

成班講到咁易
去拍下囉

pewdiepie果D過憶sub既點計
我當1%做會員，YT抽3成，一個月淨係會員收入都2千萬港紙

之前有睇過一排, 次次睇睇下都會訓著, 跟住佢就loop落去幫佢賺view

佢條好個樣好僵硬

我講緊訂閱收入 ： 3.4million xHK$30最少

未計view 數收入 每十萬view有Hk$1000

前嗰排美國個friend係咁叫我睇，話美國個訂閱價仲貴過香港$10，所以好多人係俾貴過$30

你老味 低成本 每個月賺多過上市公司，就算YouTube收佣三成都接近每個月一億啦屌

無辦法普通話市場係大d，海外支那、支那、台灣、甚至香港都有人訂佢，相比professor powpow、暗網仔呢d拍左咁耐都彈唔起

睇我回覆 自己計下

一個老高 一個蕭生

個個都覺得佢地廢

但唔用下腦去諗背後成功因素同埋點解複製唔到

差啲笑到我噴飯

講 到尾咪又係唔鋸人地搵到咁多錢

同埋人地都算半個娛樂事業
不嬲娛樂圈都係紅就搵得多 唔紅就揸兜 有咩好葡萄
只係依家youtube啲數據有得比你計人地搵幾多

陳偉霆夠多fans 夠多人睇 夠賺得多
人地賺到錢因為搵到受眾想睇
不過target唔係我地之嘛
老高同理

蕭生廢？後生超勤力
行得太快老左先冇野做
等死者

訂閱唔駛錢

高登個期咪好多人講佢賺幾多幾多
一年賺既錢仲多過美國總統三年人工

人地提哂你 仲要衝多次出黎
做乜尻

老蕭而家都仲係勤力到一日四條片

單單只係講中美關係都可以日日有1-2條

班haters 唔會諗下要日日講同一題目但要有新野新觀點係幾難既事

兩條廢柴垃圾鳩up唔洗本，又有咁多蠢人鍾意睇

認真啊

香港都有幾個講呢類型既youtuber

就算係其他youtuber 照樣Copy

都唔會做到佢地咁

你屌就容易，人地背後落幾多功夫你點會知

淨係識眼紅，講到咁容易，你咪試下拍片

成條片加幾張圖，鳩up十幾分鐘

睇下邊個捱到五分鐘？

就算睇得曬又未必會睇多條

人地可以做到令人睇曬條片

仲要期待下條片，呢樣香港都無幾多個做得到

比埋條女你都唔會成功到

因為你淨係識妒忌

真係想知條數真係咁計？咁其實唔駛多，100ksub收入已經幾可觀

好似抽一半

而且老高應該係有寫稿，有準備先拍片

但係又唔會跟稿讀，仲會剪走埋無聊位

佢成條片既flow 都好順，起碼令人睇得曬

真心想叫下屌個啲人試下剪條片睇下

垃圾仔乜都屌餐飽

講故仔叻都一種skill嚟

上面有講33%
所以佢會員係33蚊個月

咁咪睇字睇片既一齊戇鳩囉爭咩唧

正解到不能再正解 但你要知道呢度係連登 或者唔係連登嘅問題 喺呢個世界根本上大部分人都覺得人地廢 自己勁 懷才不遇 underpaid 嗰啲feel

台灣人好崇拜佢
大把人俾錢完全唔出奇

啱啊，做MC都係用把口架咋

你估個個都識做MC

大把婚禮搵啲frd 做MC 超尷尬

原因咪就係個個以為有把口就做得

做MC都要訓練好多野架

唔出奇

之前twitch有個gamer 打fortnite好出名

好似一個月都賺一百萬美金

microsoft 簽佢過檔都5000萬美金

我估佢係攞創業移居果個visa掛，果個好平，老高本身話係搞電子機電野，我諗d片佢自己剪，間公司就係接返大6呢方面既野，只係係日本做，交日本稅。

佢老婆本身有錢女黎，老豆係醫院院長。大6要門當戶對下，老高家底應該都唔會太差，都係d東北大戶。

同意
有料嘅唔一定口才好
佢亦都講得唔深入
反而易入口

電影小說都係假 有趣咪睇

咪臭係

上年睇下新聞就明，對住個鏡頭講野，唔句句都er er咁聲，唔係人人做到

有時佢講d 技術性既野都唔知啱唔啱
PS5呢集講恐怖谷 係咪真係有

個個都講到隨便都做到 又唔見連登出到一個老高 賺到咁多錢

大眾就不嬲係咁 你想賺佢地錢就係要咁架啦

你下下要做到遺世孤高 好高深 成堆專有名詞 冇問題架 預左少人睇囉

成日覺得要成功 要賺大錢 但要追求高深 其實係好戇鳩既思想

呢度好多眼角高既兒登仔 要係真理 又高深先肯去睇

以前膠登有個神仙又係好多信徒

agger

日經踩老高

利申 集集都追 唔覺有咩問題

睇佢片嗰啲人大多數都好撚on9，
有條片講Unreal Engine 5，
佢講啲嘢唔撚對路都算，
啲on9仔仲留言話學到嘢。
明明條片係講緊Unreal engine 5 ，
一個二個喺度講ps5呢樣嗰樣，
九唔撚搭八咁

利申：我係見到標題有「虛幻引擎5」先click入去

係人都知佢講嘅野假，不過有娛樂性，講得生動，好少人可以有佢咁嘅表達才能，連登仔唔恨得咁多，點解人得你唔得

唔覺有問題證明你智商有問題

Agree

係丫係丫 300幾萬智障仔

做唔到連登仔standard就好似無生存價值咁
出60%力就有80%大眾鍾意
但出到150%力先氹得掂剩返個少少人
點解要晒咁多力搞掂個少少人
還掂80%大眾已經夠晒食

唔記得有集講世界上最貴嘅係咩，佢地結尾有講自由係無價，相信佢地同支那唔同

連登係咁架啦
人地定居埋日本又都係支那人
連登仔住係香港就香港人ma

師兄睇開咩channel 分享下，想學下野

又係個套非黑即白囉
你唔睇係你既事
點解要講到睇佢既人就係ON9先

有幾出奇？
好多人就係鍾意content farm，
老高講嗰啲濕鳩嘢信到十足十

同問想知佢睇開咩channel 咁高質
睇到個人神神化化 三句唔埋兩句地圖炮

3M幾人subs都原來咁多人插

士但up句野就幻想咁多

佢自己都講過佢講既野都只係發散下思維

先唔講係咪個個信佢講野啦
就算個個都信佢都唔會影響到你下話?

其實基本上當一個範疇坐大咗，你再去copy就已經唔值錢了，因為只係抄人個pattern整同一樣嘢，所以好多時你喺一個新範疇發起係好重要，因為要食到頭淡湯先賺到錢，當啲方向已經飽和緊，你再入去只係等死，呢個社會其實都係咁樣運作，所以呢個世界先叫啲人創新創科，因為舊有行業已經俾人霸住晒，而嗰班人其實好彩了，可以一直營運住舊行業賺錢，但新一代就唔可以再咁做，因為舊事物已經開發完成，要喺一個開發完成嘅產業賺錢已經唔會係新一代嘅人，入去打工或者得嘅，但喺嗰一行競爭基本上唔使諗

subscribe 總數3分之2做會員
食懵咗咩
1% 都未必有
個個 subscribe 都課
破產都唔撚掂

有人贊實有人彈

佢人響日本 收入來自美國
如果佢要交稅 YouTube 會做定hold over
少擔心喇
日本就唔知

人地本身就好有錢，都知咩係無價，你估人地眼中只有錢兒登見人賺到錢又葡萄人地開channel係為咗keep住練好自己嘅中文，因為佢地長居日本好少用中文，開channel原本都唔係為咗賺錢，點不知有好多人睇，兒登仔有冇咁嘅才能吸引到咁多人睇

Tech:
Linus Tech tips
TechLinked
Techquickie
Dave Lee
Marques Brownlee
陳寗NingSelect

Programming:
Coding Tech
Devon Crawford
The Cherno

Science:
Physics Girl
Vsauce
What If
佑來了
物理怪客

Miscellaneous:
Langfocus
DarkMatter2525
啾啾鞋
波特王Potter King
錫蘭Ceylan

競爭不嬲都有，有noise有料咪彈得起

唔理個行係咪已經飽和

以前Nokia 咪夠係獨大

結果依家呢？

你可以話手機同智能手機唔同

但都係兜，手機就係手機

所以講到尾都係睇有無料

一個勁既品牌唔係淨係sell 內容

包裝，宣傳，情懷，公關都係其中一部份

當然少咗最重要既膽，個殼幾靚都無用

所以你講既唔完全係啱

D東北正宗匪語

真？冇留意開

我以前有追開
先唔講啲內容嘅真確性
佢講嘢係幾有講故佬feel
如果身邊有個朋友講嘢咁清晰我都會好樂意聽

講真唔同片種類就會有唔同受眾㗎啦，大把人buy佢講故個套 你都吹佢唔漲。似係連登仔葡萄人地搵咁多

連登仔明明最中意9up
依家見到人地9up發到達就唔開心了

啾啾鞋你又up得出

老高就唔比講

youtube 真係越做越on9
點解而家嘅人中意睇youtube 多過電視
因為類型多而且免費
你而家要我比錢去睇返平時youtube嘅質素
我比錢睇netfix唔好過

Netflix 都漸漸無乜野睇

定係我睇得太快

仔女又大又靚
電影又拎過獎
錢都叫中產
書又hku
咁你話有咩好做

出面d人有d學生asso又博入大學
有d又想搵份工
有d又擔心個仔學壞
呢d擔心蕭生都無
膠膠下又一日
成日睇劇9up

咁其實又冇人叫你比錢既 你又唔洗起哂鋼咁

你做都可以賺咁多架又唔見你做？見人有錢賺又唔抵得好肉酸呀loser

我唔係睇開都知，樓上成班賤人，或者呢d就係連登仔本性

由高登時期已經有呢d人

永遠都會好似好清高咁走出黎 對住一個多人睇既人/事/節目講「都唔明點解咁多人睇」

有乜好討論
越做越低汁
Unsub咗好耐

我都無諗過會比錢 我只係串youtube做錯曬自己個定位

幾時有話唔比講老高
我係話睇老高嘅大多冇腦，
唔思考唔查證信到十足十
同埋啾啾鞋大多數講嘅嘢嘢都係有根有據仲有圖

唔係好似老高咁求其上網搵張圖喺度鳩噏，
講學術嘢嗰陣鳩噏多過呼吸

講真網上有晒稿唔可以作準

現場就知有冇料

好多睇稿

有埋廠商贊助，推周邊 唔撚止

你咪慢慢看圖作故仔囉
我就兩個youtuber所有片都追晒囉
你繼續慢慢定義邊啲戇鳩冇腦邊啲有智商啦

只能夠話老高個人魅力
垃圾content farm都比佢講到真理咁

老高片係贏在個氛圍
聽佢講嘢就係舒服過人哋講
就算大撚把人講同樣嘅嘢又點
有冇一個紅過佢？
佢訂閱火箭速度咁上升 有冇邊個做到？
人哋咁紅自然有原因㗎啦
連登仔唔好講經啦
成撚日自我中心

講到尾youtube 只係娛樂既一種
人地講垃圾都咁多人睇只係證明佢既表演方法得到大眾認同
連登仔咁大反應證明網絡媒體係香港仲有好遠既路要行

你咁撚有用又做唔到佢地咁

Up乜鳩
乜撚嘢「你咁撚有用」
係咪有語癌

邊有成日

觀眾於YouTube上觀看影片會有廣告出現，通常會在影片前或影片中途插播，每次廣告YouTuber都會有收入分成，平均每1,000次觀看次數，YouTuber有大概10港元收入
5億幾viewer 即係..500幾萬?
鳩up可發達

咁人地唱首歌賺幾億咪又係咁
3百萬fans 黎講 對比起所謂明星 賺得小好多啦

睇番神秘之夜好過

咁佢賣講故事嘅技巧姐 又唔係內容

你當佢係啲保險top sales咪得

有自己思考能力 會想發掘知識嘅 都會自己搵啦

但現實就係好小人有 多數人都淨係想聽下八婆野輕鬆下

根本喜茶同海底撈都唔差，係連登仔死都要反

但你有冇咁靚既老婆聽你鳩up

講唔夠兩句已經出去比綠帽你帶啦

乜水嚟傢
今期好紅咖 點解成日見佢個名

師兄突然積極咁咁多

煮野食果個都每個月收19萬啦
老高食哂華人市場有咩問題

聽到d北佬口音都唔會想睇

睇開咗 發現咩都冇所謂

唔識類比同用例子就咪學人用啦
上面講緊付出同收獲嘅關係
大集團推出質素普通嘅產品同服務就可以得到足夠嘅收獲 當然亦有高質素嘅公司提供更多更好嘅產品服務去target更多收獲
又唔係要食晒你成個餅 why not

一條片都無睇過仲評論？笑死人咩

垃圾睇黎做乜
係你條垃圾會睇姐

連登仔真係連登仔

你咪又係連登仔，死戇鳩仔
不過你仲係睇垃圾支那野既戇鳩連登仔

連登仔做乜撚見人紅就反，
佢又冇話佢講嘅嘢係科學係事實，
講故事講得好聽受歡迎都唔得？
同埋佢破哂百萬訂閱果陣都仲係返緊工，
唔係全職做youtuber，
依家拎住三百萬訂閱都未學其他youtuber咁經營算好忍得